訓身all in法國揮手區 #bye#

all in or nothing 食翅食二手飯睇呢鑊 做人做狗自己揀 仆街唔好喊

我都叫朋友訓第買
先唔講人腳
4強法國體力消耗唔大
克羅地亞連踢3場120分鐘
咁短時間 同 實力差唔多既對手競技
要回復體力相當大 加上法國多後生仔
利申：唔敢買

lulu都十卜法國

克羅自己廢先要踢咁多場120，淨係呢點已經知要訓身法國

全副身家一千蚊轟左落左

等收錢啦契弟

但All - In法國冇肉食喎清

中鳩哂

班反法忽然撚見到包皮咁開心係咪嬲到訓唔到